[超級加密法]今晚班狗仆街了

大家知點做啦

[$&urk|]

9月15日見！

😂👌🏻👌🏻

收到

真係要咁做？

炒計呀

[member] 屌你想害埋自己人咩[/member

咁做會唔會唔係咁好

妙

咁都俾你諗到

唔係幾好嘅，話晒佢哋都有老有嫩

咁我唔去尖沙咀了 容乜易teamkill埋我

假

唔好理

此計甚妙

唔好推啦屌

玩完膠未
正經po行動po啊
此po已完

知點做啦!

痴線
梗係唔好理

[member] 唔係真係玩到咁癲阿今晚中秋不如停一停啦 真係會死人咖[\member]

屌你睇下自己comment，加返密先唔該

我唔覺得會害到自己友

班狗只少9成仆街

Ok

危險咗少少喎 爸打

你當班狗真係傻架咩？

sor P牌仔唔太熟加密
但唔該樓主諗清楚咁做係唔係岩

犯法野唔好推

嘩 玩咁大？

不安

咁樣唔係咁好既，話哂今日中秋節

推番行動POST啦

唔係玩到咁大下化

最緊要小心 加油

wts?

好正！ agger

跟據香港法例我肯定100%冇犯法

但而家就明顯班狗妻狗仔女好大件事

又比班狗呃Ot 不過都好 食完月餅食花生睇戲

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

無通宵地鐵點走？
諗定後路

玩咁大

正 支持

好
同佢哋做節
唔係，係做忌

[member中秋典故？！[/member]

咁就可以同狗仔狗女玩了

屌 你係至好講
支持
不過我覺得第二個方法可以普及到日日做

屌又玩膠係咪ON9架,對上個次玩膠玩撚到自己人出哂黎搵人呀仆街

你加密失敗左呀，我logout左都見到

咁堅？
好痛喎

[url]唔該晒巴打，班mon post狗醒左好多，呢次佢地以為玩膠仆街了[/url]

del po唔該

禍不及家人呀

哈 高質！

係呀係呀玩膠，mon post 狗冇你嘅事可以出返去

會死人架

月圓之夜 殺隻狗慶祝下

咪出post講啦！牠們都知道了！

好！收到！兄弟爬山！

小心唔好搞埋手足
[member]記得加密啊[/member

好挽喎喎

咪撚on9啦，白痴仔，上次俾人話完一次仲未夠，完全無野發生

唔好咁做啦 咁會失民意

菠蘿蜜？

sorry加錯密

don't

正呀屌

支持樓主做乜咁掦

班狗成日企得咁埋一個咩過去咪

你好似delete咗個］，下次小心啲啦

大家做還做，唔好比面我

千祈唔好諗住混入啲賞用既小朋友/爸媽到
呀

收到黑警死撚硬了

主意唔錯

cls 一定割

pish

痴線架咩！唔好呀

認真 樓主 真係要去到咁盡？

嘩咁危險？
不過點都唔割

黐左線 真係會攬炒

認真咁樣過左火
不過我都係唔會割蓆

唔好咁啦佢地好慘架

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

咁撚大鑊

[hide]屌又話唔燒郊野公園［/hide]

咁做真係好撚大獲

一做就做大佢

玩到咁大呀
核爆都唔割

係

唔好啦 失民意呀

唔好咁賤啦

屌 做咩係到開post 不過加左密都好啲
咪再推啦

推

玩還玩，用不推文回覆

正
班狗死緊
P牌冇得幫推 可惜

今晚大好機會

同細個煲蠟差唔多者

好似幾work喎

[fir%ee18hru]

一句到尾
覺得岩就做！

幾個月前玩過一次,依家又嚟

手足們
都玩左幾次
不如幫幫手做文宣

唔好同我講一陣又係熱門見到依個po玩完膠未

黑警 你班仆街今晚食撚屎啦

唔好咁啦樓主
香港爆炸都似

你真係覺得係假？

唉 屌玩完未啊

傻仔唔識用？

Ccccccccc

915見

有冇諗過會team kill?

善用不推文回覆

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

Cls, 今次仲唔冚家剷

今舖啲狗碌柒啦

對唔住
我割蓆

民意撚

係都唔好今晚啦癡撚線

سأذهب مع الإخوة والأخوات
الله أكبر

屌咪撚晒位玩膠啦，好撚好笑呀柒頭

屌你呢啲都拎黎玩 我真係諗下割唔割

有 錯，冇放過。

斬佢老未一頸血

好呀 玩大佢囉

成班低能兒登仔玩撚夠未？肯推文宣po未？係咪當啲狗好似你地咁撚弱鳩智？

屌，玩咁大

唔好咁痴線啦你地

咁要call定消防喎

又送頭 不了

[member 係咪老地方？[/member]

哥哥叫咗你唔好咁做啦 好痛啊

巴打好撚醒

咁做好好 同佢攬炒

佢哋而家休班都有警棍架

小心

又嘥咗個熱門位

儘量小心d 爆左佢地仆硬街

唔好咁

唔好搞無聊野，推番正經post

👌🏻👌🏻

好暴力呀

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

屌，會唔會搞到好撚大鑊？唔好啦屌

你真係唔識

喂好驚wor

咁我仲去唔去太空館好呀

認真？ 唔好啦diu

又嚟 連登啲on9仔真係玩唔厭

玩咁大怕唔怕比大割...
班popo真係會死

好撚小學雞

[member]你好玩唔玩竟然玩山
又大東又鳳凰 點跟
都係不了[member]

仆街唔記得加密

我覺得可以加埋呢樣

既然係超級加密法緊係唔易知啦傻仔

咁毒？預埋我先

好勁

咪撚玩啦，好大鑊呀

屌 死人點算

但有邊個革命係不流血咖
流都要流對家既血

屌 準時埋位

各就位？

唔好咁啦,好撚癡線好撚癲呀

各有各做啦 佢有撚咁多狗咩

咪推膠po啦

be water

哇 玩咁大

走唔到喎
孤島嚟架

Cls 會變大型虐狗現場喎

人地結婚，咪搞人

好玩今次！

安已不

仔細老婆嫩 唔好啦

今晚個到等等

一於咁做

而家啲中學生真係好撚蠢

What is it?

屌你咁都諗到 今晚見！

咁樣加密你都諗到

又黎 fake 夠未啊 無聊野咪撚玩咁多好無？

等睇強烈譴責

[%~kq<"©] ~an15<

小心tk

下 咁樣唔係咁好喎

831

हांगकांग की खोज, समय की क्रांति। पांच प्रमुख मांगें अपरिहार्य हैं

唔狠毒D運動唔會成功
今晚一於咁做

八月十五搞到人哋團唔圓喎

我迫不及待好想玩玩了

好呀
攬炒囉
想咁做好耐

話我道德撚要講架啦
會唔會唔係咁好呀

屌 咁樣玩好大

[member]就中xx[member]

其實我覺得幾好！
依家出黎！

熱門ed

果然係八月十五，月圓之夜

Ching 唔好去西環阿 重狗

咁危險唔好呀

不督灰？

諗清楚啊死得人㗎

嘩挽咁大

我而家出

中秋節一定要佢地傷

屌洗唔洗呀

屌咪quote

今次搞咁大驚唔驚又少班和理非支持...
比人屌我分化都咁話 真係要諗清楚

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

yes sir

各位巴打要小心丫

屌膠po玩一次就好啦，成日玩。洗走曬啲有用po

之前有諗過但無你咁仔細

咁樣唔係玩.......

未嘗不可

各位巴打小心

我自己覺得咁樣唔好，不過唔割！

[member]真係要咁做？巴打後果好大，自己小心啲！！[member]

On9?爆哂出來害撚死手足

哇, 你好撚醒呀

喂呢招勁！

咁樣發展落去就...

妙計妙計

唔好撚玩啦屌你
唔好笑啊
玩撚埋自己人好on9

咁絕?

Mon po狗收皮啦

當然知啦……

中秋搞啲咁嘅嘢？ 休息一晚 ok?

好撚激

唔贊成 太過份

記得話埋比無上連登d人.. 人地會走唔切

過分咗⋯⋯不過都係唔割

你自己諗定點？堅得！

今晚見

睇黎今晚會係血色中秋

痴線不推文

呢到咁多mon po狗，你講晒出嚟唔洗玩啦

屌支持

嘩，咁樣搞法呀，不過我支持

一收工玩咁大

唔好搞呢啲啦 失民心呀..

攬炒

明曬
[kcls]

屌 你講左出黎仲使去

支持

仲複雜過SHA256 hashing
樓主

大家係咪唔記得上次好多同路人中伏，出晒去金鐘
仲玩膠係咩心態

唔夠囉要煲大佢

解密：黑警死全家

真係咁做？今晚無通宵車 大家小心

落去團圓啦

我準備媽了

好*

知道 準備出發
集合地方見

一定要班狗血債血償

嘩 玩咁大
核爆都唔割！

推番正經野啦 好撚有趣咩

支持支持

冇眼睇

好撚仆街

真係冇諗過咁都得

呢舖好玩咯

不割蓆

我覺得玩太大

你都幾撚仆街但我鍾意

要同千幾個手足交代

你哋自己睇晒，普通會員點睇到，我決定公開超級加密法嘅破解方法

方法：買LIHKG+，獲得[vipmember]加密同睇到vipmember加密

OK ROGER

低調啲啦 負評

[member]終於進化唔圍狗屋[/member

屌你，唔好爆出嚟

咁做會失民意

喺時候整理下啦

係炒計，你睇左內容未ga

收到［%#32p5］

各位萬事小心

真係玩到咁大？

唔好啦出大技就民逆轉

好撚狗， 但我鐘意

唔撚係咁開心啊 五寶

我唔同意，黨鐵無通宵，點散先？個計一啲都唔炒囉。

屌好痴線

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

係度講 想連仔出事??

大家小心

BBQ DOG

Cls咩ching 玩到咁大

咪撚玩膠啦

掂！今晚中秋大家玩得開心啲

哇屌 好撚癲 唔割

加密啦屌

大家可唔可以冷靜啲 唔好咁搞啦 好似玩太大

黑警兒女最後一個中秋

[black]ok[/black]

好似唔係幾好喎

[member]你咁樣公開晒，咁佢哋咪有防備囉屌[member]

大撚鑊!

唔好咁痴線啦

屌你啦大時大節點搵人出黎呀?

[?$k+]

好心唔好爆出黎啦屌你

尖沙咀開大片 真係想人團圓唔到咩

好殘忍

諗清諗楚好大鑊，不過都支持

狠毒喎呢招
唔割

唉 出左香港真係欖炒
但無辦法啦

唔好

值得一個不推文回覆

佢地呢獲頭痕喇

不割
支持樓主帶頭

G持
不割

第4招成本有D高

死人嫁喎死黑畜就唔怕

搞左半粒鐘 終於參透到

真係無內容

今晚打老虎

唔好啦，會死好多人，雖然死嘅都係狗同藍絲😝

唔夠人呀屌

［行動組］［今晚］新職業需要手足

無了解過加密
唔清楚係咩
但唔緊要
睇大家回應都估到小小
部份回應大慨會和我相同

七傷拳嚟wo

唔好咁樣做

Push.

又來

喂……
不妥不妥

送晒佢地上西天

睇路呀

瘋狂點蠟燭

Good idea

你出夠膠post未

又黎！咁我重去唔去維園好呢？

幫POST=令行動POST沉底

屌晒你地老母

雖然有啲危險 但我係支持嘅！

今晚冇得團圓了

唔洗開post講啦 樓豬

而家人地啲細路唔係細路?
唔好搞笑啦

上次6月用過阿拉伯文玩咪害到幾個手足去咗銅鑼灣比狗拉囉on9
而家啲中學生都醒個禮拜on9仔啦
我讀緊大學又同你講呀？

屌你咩，真係中秋快樂

咁做好大獲架喎

真心？？？

兄弟爬山 加油

唔好呀
你咁做聽日解放軍就黎

唉屌 咪撚玩膠啦

喂唔好呀 分分鐘會死人

無問題！

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

齊欖抄抄

出緊黎丫巴打

賀賀佢

你地冷靜小小啦 難得中秋 （#＆~））¥¥（（（*“~”＆“~₩*£££*（”＆#“₩£（）””

你地覺得點

你on9嫁Po上來，有咩TG講啦。admin del po!

話屌 呢招好毒

屌，會死人咖
不過唔會中我地，不割席

9.15 慶祝港交所留守大灣區大遊行

我仲以為連登用唔到以前高登隻加密法

不過樓主今次玩咁大，我希望你係外國開post

玩撚猿

ok

驚到瀨屎呢

dfm,fad,ad,m.daskl;dasmdkl1k2le h12ug1yrh 13rh2vh3i34h4j3jk324

唔好搞咁大啦

［dhuzijai//qubzzzquiz]

加密了

爆哂野出黎仲得料 快D del post

正！！915出黎

[{有無人到左/}]

我呢個方法仲好啦

玩撚完未？

又搞宿舍！？

升級就係一切嘅根本

中秋都唔俾人放

唔好太過火

今晚班狗

［\fhu¢$`π×{}[✓°］

收到
el psy congroo

正,一定冇全

[member]大家用番加密傾好冇？
俾班狗知道點算[member]

狗仔狗女一家團聚食飯了

好陰毒 佢成座宿舍都有事

diu

玩撚夠未

向徐SIR致敬

林鄭都講左話撒

真心痴線 唔好咁做

點都唔割
&$hw“h

諗起就興奮

好提議
就咁決定！！

唔怕出解放軍？？

屌....咁樣好似太唔人道.我驚失民意 和理非割蓆

see you later

永不割蓆

吓？？？咁撚堅？不過都唔割
無論咩結果都好
915見

[size=3]$&urk[size=3]

[size=3]$&urk[/size]

咁搞好撚大件事

大家知點做la !

睇佢地班仆街點搞

嘩玩咁大

有料

萬事小心

食花生

wa diu

一切準備就緒！

係咪有必要咁做?
一係就私了 斬手斬腳咪算囉
咁樣後果可以好嚴重
而且對革命完全冇幫助

兄弟爬山 不割蓆！萬事小心

喂呀。睇住手足呀！擔心死人咩

哇正
佢地應該一世都會記得

會tk，好危險

嘩，唔好呀

唔好推，由得個post沉

lm

[member]所以今晚12點尖沙咀？[member]

唔好喇

嘩玩咁大 割了

你睇唔到咋on9

推呀要人

收到＃再見＃MF

推比多D人知

P牌仔加密都唔識㗎喎

[member]屌，佢地咁，禍必給[/member

已報驚

小心行事

BB KINGDOM已經廣傳

估唔到你喺咁嘅人嚟。

得唔得嫁
中秋啵......要團圓嫁嗎

痴撚線咁都比你諗到

狗狗點會睇得明人嘅語言

要佢地冇得團圓！

屌有腦既都知係假啦on9
叻唔切
我讀撚完添啦大學呀大學生

25仔。出賣香港，同林鄭一樣

唔好推了

sorry呢個我割 over咗

唔好再推 好危險架
手足們小心

生命可貴呀

Ok 必到

上次咪真係有兩個手足信咗比狗拉咗囉
有咩事係咪你賠啊
垃圾冷氣軍師

cls

Ok wo

係未傻架 你認真? 玩到咁大.....

高汁

哇，要咁做要好多prepare 先得喎

[member]巴打點整[\member]

手足條橋好掂

玩咁大？

黐鳩線
一陣玩出火真係出解放軍

又黎無聊po推到上去 行動po就沉

真心諗清楚 如果死左咁點

利申 講緊lol online game

大大力推

黃撚曬啦，咪撚推啦